美斯對拜仁的個人精華

0秒精華？

其實真心唔差，但足球真係好講士氣
美斯始終都無領袖既個團火

其實唔差

除咗傳中嗰下好似都冇乜料到, 賽後評分得零分唔係冇原因

啱呀, 佢始終都係moody開

功夫足球張偉健：

我明白了，球王同好球員既分別，
真正要成為球王，都要有團火，用自己團火去帶領球隊。
自己球隊未必係最勁，但自己團火可以感染隊友，提升隊波既實力，遇到再難既難關，都可以帶領隊友一一克服，創造奇蹟。
咁就係球王。

你up乜啊，技術唔係最勁都叫球王？

其實都好勁

FM都有分技術精神physical 3種屬性啦
美斯係技術方面係第一既

技術勁？呢個世界大把花式足球，控球插花等技術好過晒班足球員,咁係咪球王？

你自己睇張偉健果套

垃圾片

點會零分

班友分分鐘帶波都唔掂啦，一味追求美觀姐。米蘭嗰個花式足球天才Hachim Mastour 咪踢到pat屎咁

串美斯?